[冚家剷] Canteen咁撚樣22蚊？！小編你打手黎架？？？

今次正評肥絲，樓主應該係連作者同筆者都唔識分嘅垃圾

你行埋邊先，唔好騎劫

55

就係你啲on99跟住肥C一齊鳩，係度煩鳩住晒

咁就22

FM lm

仆你個街
之前炒蛋 腸 多士 湯意 加埋野飲 都係$21

比返美心做啦